[全民練武抗疫] 點啊?你地練武練成點啊?

每日運動身體好

練完肌肉練埋刀

劍神域

得閒嬲？得閒互屌?
唔夠病魔打都唔係第一日架啦

體育救港

其實點解黃色經濟圈，抵制tvb/東方等活動咁有效，但係你地咁冷待

而家根本係病毒食人社會
要保護自己，唔好偷懶

每日一手一隻2kg啞鈴練拳, 練左半年而家d無情力好撚勁(*例如唔小心徒手插幾塊爆街邊民賤聯d 濕鳩banner, 好彩附近果陣無人無車, 唔係比fd知道實笑到我面都黃)

練乜撚?連登唔係話勇武冇撚用咩, 練黎入集中營做苦力用?